[求救] 比唔到錢hkexpress

重試左好多次
Hkexpress都係show index was outside the bounds of array.
有無旅遊高手解救小弟

lihk = uo online cs ?

我都試過

咁你點搞掂

programming error wo
直接report比hkexpress啦

試過
打咗電話去問有冇book到
佢check完話冇
就重新book過

試過，同你情況一樣

救左樓主都唔知

個英文名要全部大階